(急)藍芽耳機問題

本身個藍芽耳機仲好地地
一個裝置名可以連哂兩個
而加有兩個藍芽裝置名係到
只可以連一邊耳機 兩邊唔可以同時有聲
有冇人識搞 唔該

Reset曬所以野

手機試過reset哂

藍芽點reset?

個耳機分開咗，兩隻耳機自己配對返為一組先再連電話

點樣自己配對咗先

其實你咩藍牙耳機，普通分開兩粒嗰啲咪將佢地一齊開到配對mode，等一陣佢地就會自己搞掂，然後先用電話連

搞掂咗 唔該哂你